給香港人的一封信

各位親愛的信徒及非信徒：

牧師我好滾動

希望有更多人明白基督徒不是沉默的大多數

其實好多事情上我們只是用一些靜態的方式來表現（例如祈禱）

更加多謝有其他的基督徒用行動去行出來，面對警察向佢地唱詩歌。

雖然可能你會話唱詩幾個小時係冇咩野，呢家係抗爭，但我地已經攞出認為係最好的野（例如教會的地方，人，物資等等）。 完全睇到基督徒的合一。

最後請容許我用一句聖經作為總結：

「只要你們行道，不要單單聽道，自己欺哄自己」
雅1:22

希望大家16/6 唔會因爲父親節而少左人，而正正係因為父親節呢個咁有意義的日子。更加要行出來

我相信呢一個會係對世人來講係一個有力的見證

以上都係被人係夢遊時被紀錄低

主的家奴
連登牧師

光照在黑暗裡，黑暗卻不接受光

約翰福音1:5

牧師
連登仔都感化到

考慮加入講道內容

多謝你地

多謝牧師，多謝教會支持學生

幫推 好多謝你地既付出
利申 非教徒 但都好想唱一句 sing hallelujah to the lord

收到晒

多謝牧師！，感謝主amen

多謝牧師
Sing Hallelujah to the Lord

認真post

。

人手置頂

牧師好波

好感動
唔止係sing hallelujah to the lord
你哋今次直情係sing hallelujah to the world

我也同時希望下次再有咁的情況（當然我唔想再見到） 都會有教牧同工企出來（不論以個人身份/團體名義）

感謝主
Amen